被稱作「天使系美男」完美的男子

唔知大家仲記唔記得呢個人
「天使系美男」— 艾哈邁德 (Ahmed Angel)。
最近睇左到佢fb啲相
勁精彩

佢Facebook

回顧
「天使系美男」如此完美的男子根本不可能存在世界上

「他的明亮雙眸具有穿透靈魂的力量，油光秀髮讓女孩忍不住觸摸螢幕。」最近在網路上出現一位「天使系美男」，他的名字叫作艾哈邁德 (Ahmed Angel)。

「天使系美男」艾哈邁德的超凡氣質讓人難以直視。

艾哈邁德的姓氏與超凡脫俗的氣質十分相稱，他的一系列照片透過 BuzzFeed 及霍芬頓郵報等知名網站瘋傳，讓每位網友都想要了解他多一點。

然而除了喜歡化妝、抹髮膠、穿酸蝕牛仔褲之外，「天使系美男」絕大多數資訊仍是個謎。

本來有網友懷疑，如此完美的男子根本不可能存在世界上 。

幸運的是，艾哈邁德從社群網站得知自己走紅的事情，而且很願意向世人展現身分。原來他來自伊拉克，現年 18 歲，目前正在白俄羅斯學醫。[/quote]

哈邁德說，「我不是模特兒，我是超級模特兒！」他聲稱自己收到很多電影及藝術工作的合約，但暫時得先把模特兒工作放在一旁，準備專注於研究上。不過像他這樣的美男子也會為了走紅擔憂，「我很榮幸也很困惑，真的不知道該怎麼應付這麼大的名氣。」

其實幾靚仔
係d衫肉酸同個頭柒姐

GAY

救命

屌你老味

但係感覺上好似都幾矮

鬼佬版忘了愛

國貨城都矮啦

我以為我個mon上面有點野

好靚仔

空氣流海

成個人樣連衫褲好撚似以前玩sims啲人嘅樣

我都係

屌你老母

咁有自信

呢個年代仲有人整閃圖
不愧係中東地區

話明係天使系美男

以為係s級英雄

一個人要自戀到咩程度先會咁

正想講

以為係barbie男朋友

川島芳子？

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

條友重未死咩